[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59425713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59425713/answer/166810913", "content": "\n\u5171\u4eab\u5145\u7535\u5b9d\u662f\u4f2a\u9700\u6c42\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/166367364", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48741493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48741493/answer/166587794", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u8001\u5e08\u85e4\u91ce\u5148\u751f\uff0c\u5728\u6587\u7ae0\u4e4b\u540e\u7684\u547d\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59436201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59436201/answer/166170925", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u672f\u540d\u5c06\u8054\u5408\u53d1\u58f0\uff0c\u529dMMA\u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u56de\u5934\u662f\u5cb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/166104567", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59512146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59512146/answer/166284542", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u4ea7\u4e1a\u8d85\u8d8a\u4e86\u4e16\u754c\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u7684\u603b\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014260/answer/165348643", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4ece\u672a\u4e0a\u8fc7\u519b\u6821\uff0c\u5374\u6709\u8d85\u4eba\u7684\u519b\u4e8b\u5934\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55998388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55998388/answer/166663955", "content": "\n\u82f1\u8bed\u662f\u5426\u4f1a\u6210\u4e3a\u524d\u7aef\u5de5\u7a0b\u5e08\u7684\u53d1\u5c55\u74f6\u9888\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59467580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59467580/answer/166509125", "content": "\n\u5728\u4eca\u5929\uff0c\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u6b66\u672f\u7684\u5b9e\u6218\u6027\u8fd8\u5f3a\u5417\uff1f\u674e\u5c0f\u9f99\u7ec3\u7684\u529f\u592b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u5c31\u5f88\u5177\u6709\u5b9e\u6218\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59438714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59438714/answer/165317669", "content": "\n\u5728\u533b\u9662\u5b9e\u4e60\uff0c\u770b\u89c1\u60a3\u8005\u5c31\u5fc3\u751f\u538c\u6076\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59507655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59507655/answer/166016071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u7684\u5fae\u535a\u88ab\u9500\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59342560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59342560/answer/165687742", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e91\u5357\u6bd2\u8d29\u8d8a\u72f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971869/answer/166817494", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u516c\u77e5\u540d\u58f0\u81ed\u4e86\uff0c\u800c\u97e9\u5bd2\u5374\u8fd8\u5f88\u5403\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24278285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24278285/answer/166122686", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u4f1a\u6bd4\u8f83\u5e05\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58953251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58953251/answer/163872675", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u5b59\u8fde\u6210\uff0c\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u4fe1\u8bbf\u53f0\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59405571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59405571/answer/166536116", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ea6\u4f1a\u65f6\u9001\u4e86\u7bb1\u725b\u5976\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27045951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27045951/answer/165674082", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u603b\u4f1a\u770b\u5230\u4e00\u4e9b\u5bb6\u5ead\u56e0\u4e3a\u5927\u75c5\u800c\u5bfc\u81f4\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u5462\uff1f\u4e2d\u56fd\u5c31\u6ca1\u6709\u8fd9\u65b9\u9762\u7684\u4fdd\u9669\u5417\uff1f\u4e0d\u8ba9\u60b2\u5267\u518d\u6b21\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39839152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39839152/answer/166584654", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5728\u534e\u5916\u56fd\u4eba\u6392\u65a5\u300c\u8001\u5916\u300d\u7684\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971869/answer/137431922", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u516c\u77e5\u540d\u58f0\u81ed\u4e86\uff0c\u800c\u97e9\u5bd2\u5374\u8fd8\u5f88\u5403\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59497935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59497935/answer/165877221", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u89c2\u5bdf\u5230\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u5347\u7ea7\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068646/answer/166122750", "content": "\n\u5982\u679c\u9910\u5385\u670d\u52a1\u5458\u628a\u5fae\u670d\u79c1\u8bbf\u7684\u5b98\u5458\u5f53\u6210\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u5f85\u4e4b\u4ee5\u767d\u773c\u3001\u6020\u6162\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59405571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59405571/answer/166634331", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ea6\u4f1a\u65f6\u9001\u4e86\u7bb1\u725b\u5976\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38759387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38759387/answer/165147573", "content": "\n\u5f53\u4f60\u770b\u5230\u300c\u4e91\u5357\u5c11\u5973\u575013\u5e74\u51a4\u72f1\u540e\u83b7\u91ca\u300d\u8fd9\u7c7b\u65b0\u95fb\u540e\uff0c \u6709\u4f55\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59405571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59405571/answer/166650104", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ea6\u4f1a\u65f6\u9001\u4e86\u7bb1\u725b\u5976\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21710384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21710384/answer/165228576", "content": "\n\u5386\u53f2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u5b58\u5728\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59421863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59421863/answer/165359675", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u7528\u6237@80\u540e\u517b\u9e66\u9e49\u83b7\u5211\u6848\u300c\u79c1\u517b\u6fd2\u5371\u7269\u79cd\u662f\u5728\u4fdd\u62a4\u5b83\u4eec\uff0c\u5408\u60c5\u5408\u7406\uff0c\u652f\u6301\u65e0\u7f6a\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/166069747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24963470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24963470/answer/166376433", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u5c0f\u8bf4\u6216\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u7684\u4ee4\u4eba\u9707\u64bc\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59537277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59537277/answer/166774213", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57c3\u9a6c\u7ebd\u57c3\u5c14\u00b7\u9a6c\u514b\u9f99\uff08Emmanuel Macron\uff09\u5728 2017 \u6cd5\u56fd\u5927\u9009\u4e2d\u83b7\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57000057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57000057/answer/166606416", "content": "\n\u4e2a\u5b50\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u5973\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28110330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28110330/answer/114526377", "content": "\n\u5bcc\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40980621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40980621/answer/166973769", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u82b1500W\u4e70\u5b66\u533a\u623f\u53ea\u4e3a\u5b69\u5b50\u5728\u5317\u4eac\u4e0a\u597d\u5b66\u6821\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8003\u8651\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54148700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54148700/answer/165603956", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff0c\u7238\u7238\uff01\u300b\uff08Dangal\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59507655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59507655/answer/166087563", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u7684\u5fae\u535a\u88ab\u9500\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19712373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19712373/answer/164541701", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u53d6\u4ee3\u9ad8\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59537277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59537277/answer/166297156", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57c3\u9a6c\u7ebd\u57c3\u5c14\u00b7\u9a6c\u514b\u9f99\uff08Emmanuel Macron\uff09\u5728 2017 \u6cd5\u56fd\u5927\u9009\u4e2d\u83b7\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58674141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58674141/answer/163136707", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u966a\u5e8a\u4fdd\u59c6\u300d\u8fd9\u4e00\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/165928361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290040/answer/165611356", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u8352\u8c2c\uff0c\u5374\u6709\u5408\u7406\u7684\u533b\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068646/answer/166665985", "content": "\n\u5982\u679c\u9910\u5385\u670d\u52a1\u5458\u628a\u5fae\u670d\u79c1\u8bbf\u7684\u5b98\u5458\u5f53\u6210\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u5f85\u4e4b\u4ee5\u767d\u773c\u3001\u6020\u6162\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35351736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35351736/answer/68340025", "content": "\n\u6d17\u8863\u673a\u6d17\u5185\u8863\u5185\u88e4\u978b\u889c\u7b49\u662f\u5426\u771f\u7684\u4e0d\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/165205779", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27400937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27400937/answer/166175984", "content": "\n\u4f20\u7edf\u6b66\u672f\u548c\u73b0\u4ee3\u640f\u51fb\u6709\u54ea\u4e9b\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58178198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58178198/answer/163146601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u89d2\u8272\u738b\u6587\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27430589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27430589/answer/139477234", "content": "\n\u4f5c\u6b7b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/163555537", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59402579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59402579/answer/165124293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\uff1a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u5b9e\u4e60\u751f\u4f11\u5b66\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29517463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29517463/answer/77596801", "content": "\n\u571f\u8c6a\u53ef\u4ee5\u591a\u4efb\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39839152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39839152/answer/166572703", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5728\u534e\u5916\u56fd\u4eba\u6392\u65a5\u300c\u8001\u5916\u300d\u7684\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54148700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54148700/answer/139181525", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff0c\u7238\u7238\uff01\u300b\uff08Dangal\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22879760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22879760/answer/165171880", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19649693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19649693/answer/19717486", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e86\uff0c\u4f46\u53c8\u9047\u5230\u66f4\u559c\u6b22\u7684\u5bf9\u8c61\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41548538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41548538/answer/164423498", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u6765\u7ea2\u6781\u4e00\u65f6\uff0c\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u8870\u9000\u4f46\u662f\u8fd8\u662f\u6709\u6b7b\u5fe0\u7ef4\u62a4\u7740\u7684\u5708\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59191005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59191005/answer/164331070", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u7684\u7ed3\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59512146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59512146/answer/166054377", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u4ea7\u4e1a\u8d85\u8d8a\u4e86\u4e16\u754c\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u7684\u603b\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/165140994", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440596/answer/164364607", "content": "\n\u72d7\u662f\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u79bb\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58569213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58569213/answer/164812541", "content": "\n\u5b87\u5b99\u6697\u6d41\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58680686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58680686/answer/166777649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u8bf4\u300a\u8f6f\u57cb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630982/answer/161117413", "content": "\n\u4e00\u53ea\u5c0f\u9e1f\u4ece\u7a9d\u91cc\u6389\u5230\u4e86\u5730\u4e0a\uff0c\u5927\u9e1f\u600e\u4e48\u628a\u5c0f\u9e1f\u653e\u56de\u9e1f\u7a9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56323099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56323099/answer/165679742", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u5728\u5de5\u4f5c\u4e2d\u90fd\u78b0\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/165326502", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59388774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59388774/answer/165199850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u4e1c\u5728\u5317\u4eac\u9510\u521b\u56fd\u9645\u88ab7\u540d\u592a\u6781\u7231\u597d\u8005\u56f4\u4f4f\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59509957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59509957/answer/166212451", "content": "\n\u5916\u4ea4\u90e8\u62db\u8058\u300c\u9650\u5b9a\u7537\u591a\u5973\u5c11\u300d\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u6027\u522b\u6b67\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59214151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59214151/answer/165149327", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u4e3d\u7684\u77ed\u53d1\u5973\u6027\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59471035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59471035/answer/166265567", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51e1\u4f1f\u63d0\u51fa\u7684\u7535\u8377\u4e0d\u5b58\u5728\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59056124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59056124/answer/163546385", "content": "\n\u5728\u4e2d\u533b\u91cc\u6709\u7acb\u7aff\u89c1\u5f71\u7684\u6548\u679c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167107607", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/151316103", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/166344658", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37628809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37628809/answer/165215702", "content": "\n\u5982\u679c\u53e4\u4eba\u77e5\u9053\u4eca\u4eba\u4e3a\u7814\u7a76\u5386\u53f2\u4f1a\u6398\u5176\u575f\uff0c\u5c06\u4f5c\u4f55\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35918560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35918560/answer/167008416", "content": "\n\u3010\u9f99\u4e5d\u5b50 \u3011\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u9762\u8fd9\u5f20\u56fe\u7247\u5230\u5e95\u662f\u9f99\u4e5d\u5b50\u5f53\u4e2d\u7684\u6912\u56fe\u8fd8\u662f\u84b2\u7262\uff0c\u4ea6\u6216\u662f\u5176\u5b83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57721228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57721228/answer/165356338", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6bcf\u5e74\u6709 80 \u4e07\u7684\u533b\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a\uff0c\u7136\u800c\u6210\u4e3a\u533b\u751f\u7684\u53ea\u6709 2.2 \u4e07\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386906/answer/102476281", "content": "\nSM \u8d70\u5fc3\u7684\u540e\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48623991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48623991/answer/164950250", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u9009\u62e9\u4e86\u5f6d\u5fb7\u6000\u4f5c\u4e3a\u4e3b\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/166173784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37001957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37001957/answer/166112068", "content": "\n\u5b66\u4e60\u6570\u5b66\u4e00\u5b9a\u8981\u7528\u62bd\u8c61\u7684\u601d\u7ef4\u53bb\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/152878738", "content": "\n\u5403\u897f\u9910\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u975e\u5e38 low\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162927687", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59484727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59484727/answer/165836388", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u9752\u82cf\u804c\u4e1a\u4e2d\u5b66\u768450\u4f59\u540d\u5e08\u751f\u5bb6\u957f\u4ee5\u8dea\u62dc\u793c\u7eaa\u5ff5\u4e94\u56db\u9752\u5e74\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39839152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39839152/answer/166687221", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5728\u534e\u5916\u56fd\u4eba\u6392\u65a5\u300c\u8001\u5916\u300d\u7684\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/165298545", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u6216\u5199\u4e0b\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59324796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59324796/answer/165114360", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u7535\u7ade\u5708\u5b50\u73af\u5883\u6700\u597d\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/166676509", "content": "\n\u5e95\u5c42\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u6ca1\u4e0a 985/211 \u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58002344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58002344/answer/164324901", "content": "\n\u6211\u4eec\u80fd\u4ece\u9ed1\u6d1e\u4e2d\u83b7\u5f97\u80fd\u91cf\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/165367246", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100947/answer/165371163", "content": "\nC919 \u6838\u5fc3\u90e8\u4ef6\u7684\u56fd\u4ea7\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165484370", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52507433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52507433/answer/163296859", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u62a4\u536b\u961f 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/167011452", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/165034076", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59373368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59373368/answer/164649966", "content": "\n\u89e6\u4e50\u7f51\u662f\u4e00\u5bb6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a92\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/165655141", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56514336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56514336/answer/165515606", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4fc4\u7f57\u65af\u6b7b\u4ea1\u6e38\u620f\u84dd\u9cb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59471035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59471035/answer/165656590", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51e1\u4f1f\u63d0\u51fa\u7684\u7535\u8377\u4e0d\u5b58\u5728\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/165719081", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59438714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59438714/answer/165438383", "content": "\n\u5728\u533b\u9662\u5b9e\u4e60\uff0c\u770b\u89c1\u60a3\u8005\u5c31\u5fc3\u751f\u538c\u6076\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48096943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48096943/answer/165230171", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e58\u98de\u673a\u7684\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59300580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59300580/answer/165300406", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u95ee\u8001\u677f\u300c\u897f\u74dc\u751c\u4e0d\u751c\u300d\u7684\u4eba\u5230\u5e95\u60f3\u542c\u5230\u4ec0\u4e48\u7b54\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165801877", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}]